女朋友問我佢今日有咩唔同 我應該點答

今日接女朋友放工 佢問我佢今日有咩唔同

我唔識答 點算好

多左頂綠帽

死臭雞今日雞味又濃咗

好似又靚左 好想即場屌你

左手邊數起第18 條頭髮開左叉

m到?

愈黎愈似我老婆

個西闊左

又老左

即場切咗我

得喎嚟個

我太粗太長

你又老咗一日喎

雞

有咩唔明問下車文晶

子宮有精液

屌你老母個臭閪！死臭雞！

不如你又估下我今日有咩唔同

你又知今日扑完嚟

Agree

佢會話你又樣衰咗